<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="esc_casseta_1_name">
		<text>Кассета "45"</text>
	</string>
	<string id="esc_casseta_1_desc">
		<text>Кассета с номером "45"</text>
	</string>
	<string id="esc_casseta_2_name">
		<text>Кассета "16"</text>
	</string>
	<string id="esc_casseta_2_desc">
		<text>Кассета с номером "16"</text>
	</string>
	<string id="esc_casseta_3_name">
		<text>Кассета "19"</text>
	</string>
	<string id="esc_casseta_3_desc">
		<text>Кассета с номером "19"</text>
	</string>
	<string id="esc_casseta_4_name">
		<text>Кассета "132"</text>
	</string>
	<string id="esc_casseta_4_desc">
		<text>Кассета с номером "132"</text>
	</string>
	<string id="esc_casseta_5_name">
		<text>Кассета "68"</text>
	</string>
	<string id="esc_casseta_5_desc">
		<text>Кассета с номером "68"</text>
	</string>
	<string id="esc_casseta_6_name">
		<text>Кассета "2"</text>
	</string>
	<string id="esc_casseta_6_desc">
		<text>Кассета с номером "2"</text>
	</string>
	<string id="esc_red_flower_name">
		<text>Алый цветок</text>
	</string>
	<string id="esc_red_flower_desc">
		<text>Алые цветки в Зоне появляются крайне редко. Появляются они в радиоактивной и ржавой технике, парадоксально сами эту радиацию не впитывают. В каком-то смысле являются "панацеей".</text>
	</string>
	<string id="esc_plants_name">
		<text>Набор трав</text>
	</string>
	<string id="esc_plants_desc">
		<text>Несколько трав, грибов и прочего для Миссионера.</text>
	</string>
	<string id="esc_panatseya_name">
		<text>Панацея</text>
	</string>
	<string id="esc_panatseya_desc">
		<text>Средство от всего.</text>
	</string>
	<string id="esc_panatseya_device_name">
		<text>Устройство Плюша</text>
	</string>
	<string id="esc_panatseya_device_desc">
		<text>Неизвестное устройство от Плюша. Принимает странные сигналы в разных частях Зоны.</text>
	</string>
	<string id="esc_samogon_name">
		<text>Самогон</text>
	</string>
	<string id="esc_samogon_desc">
		<text>Самогон. Закрыт достаточно плотно.</text>
	</string>
	<string id="esc_pda_thief_name">
		<text>КПК Горемыки</text>
	</string>
	<string id="esc_pda_thief_desc">
		<text>Судя по записям, Миссионер заболел "Свалочной оспой". Для создания лекарства доктору с фермы нужны травы, которые находятся в тайнике Горемыки, и "Алый цветок".</text>
	</string>
	<string id="esc_pda_ecolog_name">
		<text>КПК Учёного</text>
	</string>
	<string id="esc_pda_ecolog_desc">
		<text>Непонятные записи. Сзади КПК выгравировано "Иридий" и изображён символ одноимённой лаборатории.%c[255,0,255,0]\n[Можно Использовать]</text>
	</string>
	<string id="esc_furry_bloknot_name">
		<text>Блокнот</text>
	</string>
	<string id="esc_furry_bloknot_desc">
		<text>Блокнот с интересными рисунками.%c[255,0,255,0]\n[Можно Использовать]</text>
	</string>
	<string id="esc_furry_planshet_name">
		<text>Графический планшет</text>
	</string>
	<string id="esc_furry_planshet_desc">
		<text>Кейс с графическим планшетом со всем комплектом периферии, в том числе и переходником для КПК. К сожалению, сами рисовать вы не умеете.</text>
	</string>
	<string id="esc_pda_corpse_house_name">
		<text>КПК Кондора</text>
	</string>
	<string id="esc_pda_corpse_house_desc">
		<text>Последняя запись:%c[255,0,255,0]\n"Мои друзья ждут... Я должен с ними встретиться этой ночью... Снова..."</text>
	</string>
	<string id="esc_der_key_house_name">
		<text>Ключ</text>
	</string>
	<string id="esc_der_key_house_desc">
		<text>Ключ. Предположительно от дома в Деревне новичков.</text>
	</string>
	<string id="esc_strange_book_name">
		<text>Странная книга</text>
	</string>
	<string id="esc_strange_book_desc">
		<text>Книга с различными рассказами о сверхъестественных и мифологических существах.</text>
	</string>
	<string id="esc_saphire_inac_name">
		<text>"Сапфир" (Неактивен)</text>
	</string>
	<string id="esc_saphire_inac_desc">
		<text>Синий артефакт, именуемый Сапфиром. Предположительно добавляет носителю выносливости.</text>
	</string>
	<string id="esc_rubin_inac_name">
		<text>"Рубин" (Неактивен)</text>
	</string>
	<string id="esc_rubin_inac_desc">
		<text>Красный артефакт, именуемый Рубином. Предположительно исцеляет носителя.</text>
	</string>
	<string id="mod_saphire_name">
		<text>"Сапфир"</text>
	</string>
	<string id="mod_saphire_desc">
		<text>Синий артефакт, словно находящийся практически в невесомости. Слегка увеличивает переносимый вес владельца, а так же значительно повышает его выносливость.</text>
	</string>
	<string id="mod_rubin_name">
		<text>"Рубин"</text>
	</string>
	<string id="mod_rubin_desc">
		<text>Красный артефакт, который словно пульсирует. Значительно повышает живучесть владельца и ускоряет заживление ран.</text>
	</string>
	<string id="esc_moonlight_strange_name">
		<text>Странный "Лунный Свет"</text>
	</string>
	<string id="esc_moonlight_strange_desc">
		<text>Артефакт, внешне схожий с "Лунным Светом", однако его свойства неизвестны.</text>
	</string>
	<string id="esc_menu_pashalki_note_name">
		<text>Странная записка</text>
	</string>
	<string id="esc_menu_pashalki_note_desc">
		<text>%c[255,0,255,0]"Помню был как-то в ресторане. Глянул в \n%c[255,0,125,255]меню%c[255,0,255,0], а там, помимо нормальной еды, какие-то странные пункты: \n%c[255,0,125,255]"Kill"%c[255,0,255,0],%c[255,0,125,255]"Cat"%c[255,0,255,0] и ещё какой-то... \nИмя то ли %c[255,0,125,255]владельца ресторана%c[255,0,255,0], то ли \n%c[255,0,125,255]шеф-повара%c[255,0,255,0]. Не помню точно.\nОт греха подальше ушёл оттуда в нормальное заведение."</text>
	</string>
	<string id="esc_kontrik_note_name">
		<text>Записка неизвестного</text>
	</string>
	<string id="esc_kontrik_note_desc">
		<text>%c[255,0,255,0]"Холодильник в одном из погребов деревни. Код от замка - 4145."</text>
	</string>
	<string id="esc_kontrik_note_1_name">
		<text>Записка из холодильника</text>
	</string>
	<string id="esc_kontrik_note_1_desc">
		<text>%c[255,0,255,0]"Встретимся в канализации Разрушенного хутора."</text>
	</string>
	<string id="esc_zavet_zapoved_1_name">
		<text>Первая заповедь Митрополита</text>
	</string>
	<string id="esc_zavet_zapoved_1_desc">
		<text>%c[255,0,255,0]"...И прогневался Господь, увидев, как человечество погрязло во грехе. Отвернулись люди от храмов его, от слуг его, от старых наставлений его. Бесчестьем своим люди открыли врата в новые храмы, и из храмов этих выплеснулись нечистоты, обагрили землю, пропитав ее ядом.\n \nВидел Бог, как люди бесчинствуют в мире. Видел Бог, что распутством своим они заслужили страдания.\n \n"Страдайте отныне!" - сказал Он. И погрузил мир в страдание."</text>
	</string>
	<string id="esc_zavet_zapoved_2_name">
		<text>Вторая заповедь Митрополита</text>
	</string>
	<string id="esc_zavet_zapoved_2_desc">
		<text>%c[255,0,255,0]"Зона - не место для распутства и поживы. Зона не подлежит уничтожению. Зона - вечный храм, удар Бича Божьего по телу человечества. След от удара этого сохранится, и когда придет время последнего суде, на который призваны будут все: и живые, и мертвые...\n \nЗона останется единственным храмом, в котором найдут искупление грешники. "Ступайте в Зону!" - сказал Он. И погрузил мир в страдание."</text>
	</string>
	<string id="esc_zavet_zapoved_3_name">
		<text>Третья заповедь Митрополита</text>
	</string>
	<string id="esc_zavet_zapoved_3_desc">
		<text>%c[255,0,255,0]"Трижды отвергнутый, трижды гонимый, трижды преданный людьми, но ни разу не преданный Господом - таков был он, слово его несущий, Зону узрев, узрел он послание Божье. Один возликовал в окружении слепцов. Один пришел в Зону, но многих собой вдохновил.\n \nГосподь нарек его Митрополитом. "Возглавь их!" - сказал Он ему. И погрузил мир в страдание."</text>
	</string>
	<string id="esc_zavet_zapoved_4_name">
		<text>Четвёртая заповедь Митрополита</text>
	</string>
	<string id="esc_zavet_zapoved_4_desc">
		<text>%c[255,0,255,0]"Предостерег их Митрополит о том, что придут все, созванные Диаволом на пир. Первыми будут фанатики, ослепленные волей Диавола и принимающие ее за Божью волю. За ними последуют корыстолюбцы, по дорогам пройдут, вымощенным их же собственной алчностью. Последними же явятся лже-спасители, лже-мессии те, что объявят Зону угрозой и пожелают ее уничтожить. И молвил Господь:\n \n"По гроздье гнева моего каждый из них заслужил, обрушьтесь на них, подобно Бичу." \nИ погрузил мир в страдание."</text>
	</string>
	<string id="esc_zavet_zapoved_5_name">
		<text>Пятая заповедь Митрополита</text>
	</string>
	<string id="esc_zavet_zapoved_5_desc">
		<text>%c[255,0,255,0]"Нет ценностей других, кроме ценности вашей веры, вашего братства и вашего страдания. Нет ценностей других, кроме слов Божьих, доносящихся до вас из уст Митрополита. Нет ценностей других, кроме Завета - не Нового, но Новообретенного! И молвил он:\n \n"Отрекитесь от злата и от того, что зовете вы артефактами - принесите их в жертву к моему алтарю. "\nИ погрузил мир в страдание."</text>
	</string>
	<string id="esc_zavet_zapoved_6_name">
		<text>Шестая заповедь Митрополита</text>
	</string>
	<string id="esc_zavet_zapoved_6_desc">
		<text>%c[255,0,255,0]"Опорой вам стать должны братья ваши, опорой вам станет ученье Митрополита, но главное - стремитесь обрести опору в вашем собственном страдании. Стремитесь разделить его с вашими братьями, несите свое страдание в мир.\n \nУподобите дела свои деянию Божьему, ибо как он принес Зону нам - как дар, и как проклятье; так и вы несите другим людям страдание, несите его в точности, как Господь, чтоб вслед вас проклинали и благословляли. Ибо молвил Он:\n \n"Я общую участь принес Вам. Вкушайте ее вместе, проливайте вместе и слезы, и кровь." \nИ погрузил мир в страдание."</text>
	</string>
	<string id="esc_zavet_zapoved_7_name">
		<text>Седьмая заповедь Митрополита</text>
	</string>
	<string id="esc_zavet_zapoved_7_desc">
		<text>%c[255,0,255,0]"Назвавшиеся блаженными же, видят вовсе не блажь. За грехи их Господь наслал отдельную кару, страшную кару. Тем, кто вслушался в Зов Зоны, но не в Зов Господа, суждено следовать этому проклятому Зову. Слов Божьих же уши их и умы их более не слышат.\n \nЛишь Митрополит может вернуть их, дать им надежду. Ибо сказал Господь:\n \n"Слепит ложный свет. Ложный свет хуже тьмы, и вам суждено погасить его." \nИ погрузил мир в страдание."</text>
	</string>
	<string id="esc_zavet_zapoved_8_name">
		<text>Восьмая заповедь Митрополита</text>
	</string>
	<string id="esc_zavet_zapoved_8_desc">
		<text>%c[255,0,255,0]"...так что есть страдание? Страдание твое - это больше, чем боль. Страдание твое значит больше, чем искупление. Страдание твое есть осознанное противление миру, ибо мир погружен в искушение и порок, мир искушает тебя отречься от страдания и жить во грехе, и сам мир во грехе своем страдает, хотя и скрывает сие.\n \nМы все рабы грехов своих, и только в страдании мы себя приближаем к праведности. Познай себя, ибо сказал Господь:\n \n"Не посылаю я тебе испытания большего, чем тебе по силам. Не пережить тебе страдания, коего ты был бы недостоин." \nИ погрузил мир в страдание."</text>
	</string>
	<string id="esc_quest_zippo_name">
		<text>Зажигалка</text>
	</string>
	<string id="esc_quest_zippo_desc">
		<text>Просто зажигалка. Кажется, новая и полная.</text>
	</string>
	<string id="esc_kpp_art_name">
		<text>Странный артефакт</text>
	</string>
	<string id="esc_kpp_art_desc">
		<text>Зелёный артефакт, найденный на КПП.</text>
	</string>
	<string id="lab_book_nach_name">
		<text>Записи начальника</text>
	</string>
	<string id="lab_book_nach_desc">
		<text>Сборник записей начальника отдела. Судя по всему, нет нескольких страниц.</text>
	</string>
</string_table>
